<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?><rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"><channel><title>吉康迪医疗|JKD</title><link>http://jkdmed.com/</link><description>Recent content on 吉康迪医疗|JKD</description><generator>Hugo</generator><language>zh</language><lastBuildDate>Wed, 03 May 2023 21:29:20 +0200</lastBuildDate><atom:link href="http://jkdmed.com/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/><item><title>要想活得久，还得管住嘴！</title><link>http://jkdmed.com/blog/2023/05/03/%E7%BD%91%E7%AB%99-%E5%81%A5%E5%BA%B7%E6%96%87%E5%BA%93%E5%86%85%E5%AE%B9-%E8%A6%81%E6%83%B3%E6%B4%BB%E5%BE%97%E4%B9%85/</link><pubDate>Wed, 03 May 2023 21:29:20 +0200</pubDate><guid>http://jkdmed.com/blog/2023/05/03/%E7%BD%91%E7%AB%99-%E5%81%A5%E5%BA%B7%E6%96%87%E5%BA%93%E5%86%85%E5%AE%B9-%E8%A6%81%E6%83%B3%E6%B4%BB%E5%BE%97%E4%B9%85/</guid><description>&lt;p>自古以来，人们便意识到热量限制的重要性。《黄帝内经》中有这样一句养生之道：食饮有节，起居有常，不妄作劳，故能形与神俱，而尽终其天年，度百岁乃去。东晋时期著名医生葛洪曾言，不欲极饥而食，食不过饱。&lt;/p></description></item><item><title>FAQ</title><link>http://jkdmed.com/faq/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://jkdmed.com/faq/</guid><description>Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante. Donec eu libero sit amet quam egestas semper. Aenean ultricies mi vitae est. Mauris placerat eleifend leo.
1. WHAT TO DO IF I HAVE STILL NOT RECEIVED THE ORDER? Pellentesque habitant morbi tristique senectus et netus et malesuada fames ac turpis egestas. Vestibulum tortor quam, feugiat vitae, ultricies eget, tempor sit amet, ante.</description></item><item><title>产品中心</title><link>http://jkdmed.com/product/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://jkdmed.com/product/</guid><description>自研产品 居家心肺功能及运动能力自测系统 本系统是六分钟步行试验的家庭版或自助版。患者在家，找个空地，定位器一摆，手持传感器，按照声音提示即可完成测试六分钟试验，准确展示自己的心肺功能情况和运动能力。该系统用于心血管疾病康复和运动系统疾病康复，是自我判断病情（或功能）好转、无变化、恶化的可靠指标，据此结果，患者本人或医生可及时有效地进行干预。本系统包括一个指控测距测速仪和两个定位标志锥。
六分钟步行试验监测系统 本系统是按照六分钟步行试验国际标准设计，用于在医院内评估患者的身体状况（主要是心肺功能、运动能力），了解治疗和康复所带来的变化，以便调整治疗和康复措施，同时，也用于制定运动处方和监测运动处方的执行。本系统是我公司技术团队历时六年倾心打造，性能稳定，使用方便，准确性在行业内处于顶尖水平，整个试验期间，距离误差不超过30CM，是临床医生值得信赖的可靠评测工具。本系统包括一套监测评估软件、一对定位标志锥、一套起终点地贴、一个生理参数监测背包及一台六参数监测仪。
集成可穿戴式运动心肺的6分钟步行试验多维评测系统 本系统集成了可穿戴式呼吸测试、运动心电、运动血压、运动血氧，是一套复杂、精准、高性价比的心肺功能和运动能力综合测试系统，可用于高龄或身体状况较差、不能上功率车进行运动心肺测试的患者，进行精确的临床评测。比起普通的6分钟步行试验，本系统提供了重要的动态肺功能测试数据。
腰疼者康复训练踏车（护腰健身车）
家用康复训练功率车（固定款、骑行款）
运动中生理状态监测背包
居家心电血氧血压不间断监测系统
医疗知识培训考核系统（面向医生、护士、护工）
代理产品 深静脉血栓防治仪 动心肺测试系统（CPET） 心肺运动试验是指在逐渐递增的运动负荷下（功率车或者跑台），通过收集受试者呼出的气体并加以分析，监测机体在运动状态下的摄氧量、二氧化碳排出量、心率、血压、血氧、心电图等一系列数据指标，强调运动时心肺功能的相互作用及整体心肺功能，强调外呼吸和内呼吸（细胞呼吸）耦联，对外呼吸与细胞呼吸不同水平的功能状况进行分析评价，从而综合的评价心肺等器官的整体功能和储备能力。
携带式运动心肺测试系统（CPET） 体外反搏治疗装置 中国三大品牌体外反搏装置，广州奥迈、广州忆典、重庆普施康，从儿童型、移动型到一体机（治疗床式）应有尽有，可根据临床医生要求整合搭配指定参数的心电、血压完成科研级的临床监测和治疗。
多参数监护仪
贝瑞
威康龙
理邦
中键
“小甜饼”血压脉搏计 发带式运动心率监测仪
血压手表
雾化吸入器
有氧运动设备 体外反搏治疗仪
呼吸机（小肺 标准） 家用制氧机
无创心排
服务中心（301医院老年医学及抗衰老医疗合作服务中心） 响应国家“为老龄国民提供健康”号召，以行动服务于老龄化社会，我们组建了专业团队，和解放军总医院（第二医学中心）老年医学科合作，把该科室80年国家领导人保健经验向全国推广，提升地方医院的医疗保健水平，让高质量医疗服务惠及普通大众。主要业务是：协助地方各级医疗机构加入老年医学科牵头的国家级医联体；协助各类人员前往该科室及其开设的抗衰老中心门诊就医咨询。
合作咨询专线：15898185678 吕医生</description></item><item><title>关于我们</title><link>http://jkdmed.com/about/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://jkdmed.com/about/</guid><description>“吉康迪”含义是“吉祥、健康、智慧”，这是吉康迪医疗创立的初心和存续的理由。
吉康迪医疗由长安大学、西安电子科技大学和空军军医大学几位关注生命健康技术、并希望用科技为人类健康赋能的教授和博士联合创立。
自2018年11月成立以来，一直围绕“心血管疾病及其康复医学”开展技术研究和市场化运作，多项研究成果填补了业内空白。同时，公司也选择一些质量稳定、疗效突出、客户需要的医疗技术进行推广，提升医院服务能力和病人治疗体验。
024年以来，为了把解放军总医院60余年为国家领导人保健所积累的经验推广到地方，让广大心血管疾病患者能够享受到总医院的同质化医疗，公司组建专门团队，紧跟总医院老年医学发展步伐，推动有意向的医院和机构加入总医院老年医学医联体，用总医院的高超医疗技术应对各地的老龄化浪潮。
未来，公司仍将坚持“设备创新”和“医学服务”两条腿走路，用我司团队敏锐的观察和扎实的创新为人类健康和健康中国贡献力量。</description></item><item><title>和我们合作</title><link>http://jkdmed.com/contact/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://jkdmed.com/contact/</guid><description>期待与您的合作 本公司属于科研型公司，在医疗行业深耕二十余年，对临床医疗和健康保健有着深度的认知和精确的理解，积累和储备了大量与内科、外科、儿科、妇科及康复医学有关科研课题，欢迎需要课题的朋友洽谈合作（共同研究、代为研究、单纯署名、专利署名、著作权署名等）。
我公司也可根据客户指定的方向或题目开展专题研究，并在指定的时间、以指定的质量完成指定形式（文章、PPT、模型、原理机、原型验证机、产品原型、定型产品等）的交付。</description></item><item><title>科研项目</title><link>http://jkdmed.com/sci/</link><pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate><guid>http://jkdmed.com/sci/</guid><description>科研项目 非接触血压脉搏监测仪 采用先进的高速红外摄影技术和图像分析技术，无需接触患者身体即可远距离获取人体心率和血压数据，是当代医学监测技术的一个小小的突破，可用于临床监护、训练监测、转送过程中监测等医疗场景。目前已经完成了实验室原型机的开发和验证，欢迎购买、定制和产业化合作.
心率、呼吸、血氧数据采集稳定可靠，可用提供产业化的方案，非接触采集血压数据的技术的已经完成了初步研究，尚未进行临床对比测试。
高血压病院外康复管理系统 心血管疾病院外随访管理系统 心电血压血氧网络化监测平台</description></item></channel></rss>